不能爬渠 當成為crewmate時不能爬渠

不能爬渠 當成為crewmate時不能爬渠
可恨在 是我wifi無厘頭
幾場來難以溝通 才無法捉鬼

deplete之前一刻才趕到
目睹你來vent kill才知道
往日共你捉鬼永遠是好
只能無奈在discord大叫 你殺咗啡色

只剩一pair task做
差一剎與我拾回雜草
不開燈 人人不開燈 就像玩犧牲
想過等download 我差點往生

落手一刻早已將舊電線轉送別人
佢說 別call sus 仍能一起做task估壞人
約定日後你若和他相分
拿來電線在electrical等
憐憫我這鋪的不幸
不緊要 數據尚餘6GB

很高ping 全場很高ping
尤其這新plan 失落似碌撚
不甘心 明明可關燈 就是不關燈
等到好鬼炆 我真的往生

冇魔鏡
拉

竟然唔係膠/sosad

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

您貢獻10%歌詞

只能無奈在discord大叫 你殺咗啡色

屌，以為講緊滿仔

係，見唔到圖書館先知

我唔會喺冷氣房玩分化。